香港邊度會買到om1?

想買部菲林機玩吓學吓野
又唔係好敢起ebay買驚中伏

問Jacky Ko啦
我推介鋪頭好似深水埗東昇呀香檳天祥呀佢呢條死熱狗就會踩場架啦